# README #

Nebija tomēr tik daudz brīvā laika, kā domāju šajās dienās, bet, neskaitot pauzes, izpildīju pārsvarā visu darbu 3-4 stundu laikā + apmēram tāds pat laiks tika
veltīts, lai tiktu galā ar karti un novērstu problēmas ar responsive dizainu. Diemžēl viena problēma navbarā palika, bet nevēlējos vēl ilgāk veikt darbu pēc solītā
laika.

